人中7第4章完全入唔到星龍會 救命!!!

係咁話裝備唔得唔比入
已經換咗武器衣服同配件都唔得
係咪要2個配角都裝哂先得?
求救

識畫畫先俾入

好似係全隊都要齊裝
btw屌你做咩唔去人中7集中討論區問

全隊上晒裝先

入到去了

一番一個就得了